其實nursing hon重吾重要係in HA方面

同上

WM見你順眼就收啦

不過WM多八婆

吾重要？
把自己睇得那麽高

吾你老母
字都唔識學人做護士？